利奇馬根本不堪一擊

天文友一睇就知個風未到上海，就變弱

上海根本無可能有災難

如果有我切柒又點話